唔斷尾既武漢肺炎...咁同愛滋病有咩分別...

唔斷尾既武漢肺炎...咁同愛滋病有咩分別...

仲要用口水就可以傳播既愛支

江派 P4實驗室
威武
反人類 超級核武級反人類生化武器
美國夠唔夠膽直接同江派 核戰

真係毒過愛滋病